объекты это набор свойст состоящих иp имени и значения которые ссылаються на имя , значение могут быть функцией , для доступа к информации внутри объкта используетсья ключевое слово this - это объект перед точкой .  так же же если объект не задан this начнет его искать в window и если не найдет выдаст undefind . 